====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: - Liberté : de quel droit l ' urbaniste , le sociologue , le planificateur ou simplement l ' " honnête homme " , projetant ses goûts personnels , imposerait-il pavillon plutôt qu ' appartement , théâtre plutôt que stade , laboratoire plutôt que bureau ?
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

